[真‧俾啲掌聲自己]連登好快學識調整心態 非常好

大家因為機場單野
有一定既不滿
但大家好快就調整到
最緊要學尋日個律師伯伯
我地唔會割對方既蓆
大家一定要共同進退
記住
我地要向敵人學習
可接受
不完美
可改善

要團結一致，無視分化撚
我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

推

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

可接受 不完美 可改善

推，加油

推，我愛大家

打J時間到

pish

建議抗爭者派出傳媒特派小組，每個小組負責同mark實嘅傳媒講解最update事件變化，化解政府、警方輿論抹黑。

#認同請推

以彼之道，還施彼身

推

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

文宣做野啦
香港人咁善忘？！依幾單野無人提啦？！

不分化 不割蓆

818見

進化 進化 戰鬥再進化
只有比人打殘先有機會進化

唔好淨係自 high, 入黎睇點拆

[機場拆局] 對準政權 輿論Spin返去醫護集會

加油！

有人公然挑戰隻抽！

估唔到fb喺我地尋晚混亂嗰陣，都幾齊心
但可能係同溫層效應

點都好
銘記初衷
對準政權